City Poly 同 BU 點排好？

就學生質素而言，真係好難排，Lingu仔仲安份守已，HSU至多都係開放啲。
呢三間近年咁多新聞出，而我家父將佢地排成 Poly > City = BU，佢話佢公司啲同事老闆都係咁睇。

恒管 > all

Poly civil香港第一

poly同city差唔多 但好似響普遍香港人心目中poly印象好啲 收分會高一分左右 打算去外國升學就city好啲 因為佢qs高 bu唔知

如果第時想移民就真係要睇排名
QS top 100最穩陣，所以City>Poly>BU

認真答 general咁睇

想出國升學exchange
就city

想本地就業打份牛工
就埋竹

睇科食飯 有d科幾好
就bu

City>poly> hsu

搵工
poly>city>bu

能大>hsu>>>>>>>>>>>all other u

岸鳩，我校唔屌打shitty?

City=poly=bu=rubbish

都係d垃圾mk讀嘅大學 不用分那麼細

恒大世界第一

大學vs中學vs幼稚園

埋土仔

bu一定最後
出路唔夠poly好
排名又唔夠city高

睇科啦。
醫，理，工，設計就polyu
商就cityu
文就Bu